SDOW揮手區

道指歷史新高
依家all in SDOW岩岩好

你對手係印鈔機

Ok
我就做你對家！

印鈔機包唔包 nasdaq

包已見底

我all in 左 udow喎

勸你唔好
Dow有排升
你買long call好過

唔會長揸啦